[tg吹水］ 真心9up自由谷

開心融洽細谷、禁嘈禁私怨撚！

夠20人cut
中招真心既22-30巴/絲
禁厹公/娘娘
長期潛水踢
可私PM,但遭投訴踢
私怨撚踢
禁搵sp
禁ban圖
定期谷聚
需要玩得、9up得、真心識朋友既你

填完表會有人聯絡你

9